張學友有首講外遇既歌

有無人記得哪咩名？

頭髮亂了

你的名字我的姓氏

愛是永痕

生命的插曲

好有FEEL

愛火花

你好毒

即使你離開
我熱情未改
這漫長夜裡
誰人是你所愛

我應該

你好毒你好毒~~

夜已悄悄飄過 沿途乘客沒有太多
但我不想說話 而你亦同樣痛楚
讓你我也醒覺 重投原有伴侶那方
在尾班車駛到後 留下你一個

望你勉強的笑 緩緩退後變細小
共我揮手作別 眼淚兒像雪飄
是你我也控制不了 浮沉塵世極渺小
獨自有心中所愛 但卻結識了

Woo…… 來讓我偷偷痛哭
他朝我倆 也會悄然的老去
Woo…… 忘掉這哀傷插曲
今天這樣的結束 從開始已結束

別要再去想我 你要接受這結果
可知他一天發現 到最後同樣痛楚
別要再去想你 我也接受這結果
讓我可跟她過活已不錯

好聽

離開以後

作詞：陳少琪
作曲：吳國敬

你眼蓋脫了色彩 頸巾即將鬆脫下來
我在探聽誰像親你在懷內 可是你 心不會裝載
而我知身受其害 仍然在說都不必分開
應該早已沒期待 應該心死為何仍未放開
應該不要回來任你傷害
戀甚麼愛 你精彩 我悲哀(戀甚麼愛 你高山 我深海)

盼你性格會更改 始終苦等一個未來
你諷刺我人活於五十年代 不用再 得一個深愛
常痛哭躲在門外 誰人共你正在內 傳來聲聲喝采